# No 1
Reverse engineering produk digital global.Table desain Mobile Legend
![Tabel desain Mobile Legend](https://gitlab.com/Dikito08/praktikum-basis-data/-/raw/main/Tabel_Desain.gif)

# No 2
DDL Mobile Legend
![DDL](https://gitlab.com/Dikito08/praktikum-basis-data/-/raw/main/DDL_Mobile_Legend.gif)

# No 3
DML Mobile Legend
![DML](https://gitlab.com/Dikito08/praktikum-basis-data/-/raw/main/DML_Mobile_Legend.gif)

# No 4
DQL Mobile Legend
![DQL](https://gitlab.com/Dikito08/praktikum-basis-data/-/raw/main/DQL_Mobile_Legend.gif)

# No 5
[Video penjelasan DDL, DML, dan DQL](https://youtu.be/KX53VysxVcw)
